---
title: Benesse
date: '2023-11-26'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: 'Benesse LTT adalah fitur tambahan dari Shinkenjuku yang tujuan utamanya adalah mengetahui dan mengukur posisi kemampuan berpikir Matematika anak'
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server'
tech_fe: 'Material UI, CSS-Module, NextJS'
tech_be: 'Lumen, etc'
contributor: 'BE Team: Iqbal, Andre-Bhas. FE Team: Tommy, Alif, Abdoel'
client_customer: 'Benesse LTT (https://shinkenjuku.co.id/program/tes-diagnostik-anak)'
---

# Benesse LTT


### My Tasks :
+ `feat`: Mengintegrasikan API yang di sediakan oleh tim Backend dengan dokumentasi di Postman 
+ `feat`: Implementasi UI Figma
+ `fix`: Bugs in existing code 

